‎[熱血鬥士知道必勝] 七月十五日谷草煞科戰九場賽日討論區V

馬PO龍虎榜:
華可可 669
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 329.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 167.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 66.5
我愛金世正 60
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
小川ともみ 32.5
Scandalbb 19.5
被馬會屠殺 10.5
切柒 -8
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
eriksen -37.5
單挑冠軍 -44
長井 -46
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
覓腸 -63
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
Waikuku -80
波利 -87.5
排球少年 -90
寶高 -92.7
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
睇書 -185.5
跟方駿暉贏大錢 -185.6
陳曉明應教港隊 -196.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
なつめみお -249
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
新力必 -290.5
冼毅力saint -333
人一世勿一世 -343.5
奧書 -348.2
福逸 -389
Greenwood綠木 -394.5
金仕芬 -400
Priestgod -440.5
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -677
烽煙 -774.7

15/7 馬PO精選:

沿用1W3P賽制, 注碼不變
今次報名時間係星期三下午2點至下午6點正
是次精選只限先前已參賽會員參加
報名時請用 R_ 馬名(User名) 格式

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次 (華可可及.0.會員嘅心水不在此限)
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

2020/21年馬季賽期：(以馬會官方發布為準)
--------------------
5.9.2020(六) 沙田
9.9.2020(三) 跑馬地
12.9.2020(六) 沙田
16.9.2020(三) 跑馬地
20.9.2020(日) 沙田
23.9.2020(三) 跑馬地
27.9.2020(日) 沙田
1.10.2020(四) 沙田
4.10.2020(日) 沙田
7.10.2020(三) 跑馬地
11.10.2020(日) 沙田
14.10.2020(三) 跑馬地
18.10.2020(日) 沙田
21.10.2020(三) 跑馬地
24.10.2020(六) 沙田
28.10.2020(三) 跑馬地
1.11.2020(日) 沙田
4.11.2020(三) 沙田(夜賽)
8.11.2020(日) 跑馬地(日賽)
11.11.2020(三) 跑馬地
14.11.2020(六) 沙田
18.11.2020(三) 跑馬地
22.11.2020(日) 沙田
25.11.2020(三) 跑馬地
29.11.2020(日) 沙田
2.12.2020(三) 跑馬地
6.12.2020(日) 沙田
9.12.2020(三) 跑馬地
13.12.2020(日) 沙田(香港國際賽)
16.12.2020(三) 跑馬地
20.12.2020(日) 沙田
23.12.2020(三) 跑馬地
26.12.2020(六) 沙田
1.1.2021(五) 沙田
6.1.2021(三) 跑馬地
10.1.2021(日) 沙田
13.1.2021(三) 跑馬地
17.1.2021(日) 沙田
20.1.2021(三) 跑馬地
24.1.2021(日) 沙田(百週年紀念短途盃/ 董事盃)
27.1.2021(三) 跑馬地
31.1.2021(日) 沙田
3.2.2021(三) 跑馬地
6.2.2021(六) 沙田
10.2.2021(三) 跑馬地
14.2.2021(日) 沙田(農曆新年賽馬日)
17.2.2021(三) 跑馬地
21.2.2021(日) 沙田(香港金盃/ 女皇銀禧紀念盃)
24.2.2021(三) 跑馬地
28.2.2021(日) 沙田
3.3.2021(三) 跑馬地
7.3.2021(日) 沙田
10.3.2021(三) 跑馬地
13.3.2021(六) 沙田
17.3.2021(三) 跑馬地
21.3.2021(日) 沙田(香港打吡大賽)
24.3.2021(三) 跑馬地
28.3.2021(日) 沙田
31.3.2021(三) 沙田(夜賽)
5.4.2021(一) 沙田(復活節)
7.4.2021(三) 跑馬地
11.4.2021(日) 沙田
14.4.2021(三) 跑馬地
17.4.2021(六) 沙田
21.4.2021(三) 跑馬地
25.4.2021(日) 沙田(冠軍賽馬日)
28.4.2021(三) 跑馬地
2.5.2021(日) 沙田
5.5.2021(三) 跑馬地
8.5.2021(六) 沙田
12.5.2021(三) 沙田(夜賽)
16.5.2021(日) 沙田
19.5.2021(三) 跑馬地
23.5.2021(日) 沙田(遮打盃)
26.5.2021(三) 跑馬地
30.5.2021(日) 沙田
2.6.2021(三) 跑馬地
6.6.2021(日) 沙田
9.6.2021(三) 跑馬地
13.6.2021(日) 沙田
20.6.2021(日) 沙田
23.6.2021(三) 跑馬地
26.6.2021(六) 沙田
1.7.2021(四) 沙田
4.7.2021(日) 沙田
7.7.2021(三) 跑馬地
11.7.2021(日) 沙田
14.7.2021(三) 跑馬地

Lm

10月11 18 播秋華 菊花啦

唔好再賭美職

唔好再賭球

各位手足 頭場下盤十拿九穩

8:00又開始

轟對家又cashed

8點又逼近

每日生活開始公式化

買撚左半細

知喇 又贏呀嗎

1.44

今日最後一戰

忍唔到手

End game日子來臨了大家

我地賭嚟貢獻比奧書

煞科留名

贏到上岸

又黎大戶收息

下盤

爽 力頂

買上盤比人秒goal

下年繼續跑馬地煞科？

2-0

爽

奧字頭

今晚波馬直落 唔洗訓

今晚六寶買哂姚 呂 告 就ok?

咁就3x1

All in咗馬本點算好

今晚搏盡無悔

全副身家100推落去

問奧書拎馬本

昨晚同條經紀開左單未

牙肥打電話俾火車叫佢跑競技勇士

100m

今晚放馬過來

呢隻似樣 不過應該唔會win

上次黃傻肉緊啲可能有P

Who

好能樣衰 世正真係屌打

單蛇post果個好撚正
想屌

福蛇琴晚深夜波如何

即埸有球都唔講

今次睇好咩

拿基差一球又收大波
好過賭角

我條女

冇賭
唔再係口號

戒球唔撚係講笑

名呢屌你

呂反先
摩送行

15倍cup快

ho ball

lm

唔賭了

秒經

Entries Of Juddmonte Irish Oaks, Curragh, Saturday

Ennistymon
Cayenne pepper
Fancy Blue
Peaceful
Even So
Lemista
New York Girl
Snow
Laburnum
Passion
Yaxeni
Prose

高明駿將可以 我唔鐘意加州雷電

六環對賭

我唔會話你地係叛徒
只希望有一日 係路上能夠遇見你們

生頭髮了

戒左球之後
原來第二朝醒左，唔使再叫春係咁舒服

馬就點都要賭

戒球list day2

囧
福

周俊樂手馬好岩佢跑
唔係好怕佢第一次谷

愛你

你琴日先賭完6.5

又係惡霸仁打骰

才系轉倉 欄主圓又多咗位收其他馬

有啲馬已經講咗唔跑，例如細仔隻Fancy Blue

所以除咗係岳伯仁，Coolmore都係打骰

其實想知D馬主係咪無咩所謂
D路程瘋狂遊花園

Pinatubo會揀隆尚磨坊/森林大賽，然之後就去堅蘭

Ghaiyyath會繼續佢嘅目標

隆尚磨坊有咩馬對下

英愛法專跑1600嘅馬

賭埋今晚del app 了

唔跑傑克莫華都正常
同一條track長多二百都係炆水

咁收得工啦 火山仔

佢應該係直接rest 到九月十月，Sussex stakes 都未必跑

同路
你肯講老婆叫咩名未屌你老母

我就係諗緊 sussex stakes都唔跑 直跑磨坊

可以揀森林大賽嘅，不過油王應該想佢上返一哩

老老實實 縮落6f 搵下新出路仲好

EarthLight咪已經係6F，又打對台

打下啦 成日避避避 油王真係唔撚識架wor

走線係應該，大家一齊贏多啲G1先有配種價值

馬迷當然想睇世界大戰
油王諗既係第時屌西1Q可以收幾錢

個賠閪撚到 場波9成9 2:2完場

奧蘭多個龍神救咗幾球屌你老母

打交

屌 竟然反高潮開主ng

1-3埋傻閪

Username咪係囉

搞笑呀

過埋今晚 就可以戒賭

射中佢有冇即刻暈咁癲

重點係唔係角球黎

GOOGLE左差咁撚遠==
豬撚到仆街

又要入錢

想知冇左球探有咩app好用

+10

補時十分鐘

365睇即場 睇往績查資料冇app好用

啲角爆撚到傻

微球 一模一樣
仲有得睇角球走勢

正 11角秒收

狗會11.5 3倍都冇就封 知咩事

14

又無限爆角

琴日9點就無限冰

Nyk又廢又死要攻

屌你 nyv中楣

15c on99

乜撚野5分鐘6角

點解我買角大就30分鐘一角

我買角大90分鐘1角

+10冇絕殺想點

志聰明上場3疊走返黎都有第3
今場繼續ok?

個光頭佬廢撚到

一唔賭就爆角爆大波

屌你4.5大球咁都冇

唔好再賭足波了
累過賭畜牲 成個下半禁住黎屌 比人入多粒

追數之路好難行

其實又爆角

真 屌佢老母 1:2咪算
爆撚左我個3.5/4 4/4.5走半格
嬲得制 4.5/5 allin
計計埋埋買幾千蚊波都要輸百幾蚊

2:2 比我走半格都無咁嬲

唔好拎轉頭呀福B 我地向前行

唔會賭球
過完今晚再思考前路點行

我必。。。

美國場場角細都比我買到呢場........

利申10.5S

Nyc盤
3.5/4 4/4.5 4.5/5 細
On99

Me 4.5B 5.5B 入球

屌你岩岩果場咁樣隊爆啲角

當蛇買咗咩

屌 10.5 9.5s
隊撚屌 係咁隊爆
屍都收唔返
你都有得收返條屍。。

同撚哂路 又同行兒女

我nyc盤
NYC 第三球no goal
3.5/4細 呢隊波cls

咁撚廢學人讓波

買埋呢場 輸左既就收皮

傾馬未屌你地老母
煞科啦
講玩呀ON9仲賭垃圾賤種美職

1030 上船！！！！

水

Same 買埋呢場賭埋馬
入$1000落去 每注5%算了

咁樣賭無意思
一棍棍上先係人

傾
頭場 田雞 可以嗎

咁早開波 屌你老母

成班22個友趕住開波 唔洗BLM

Ok呢度出名燈 跟對家

同撚左路。。。
我想一棍佢起機

唔順氣追左上盤,死唔信美國一場上盤都無

1:0

檔靚 跟個好位

半夜醒咗諗住尻篤贏翻d馬本殺狗會

賭馬算啦 仲賭球

奉勸大家
千祈唔好再賭錢

又秒goal

終於有得叫住糊賭

Btw又係開波前落大飛

咸爺使幾千萬組隊垃圾出黎

岩

賭馬賭感情，唔講錢

踢波果D先係畜牲
馬係有靈性既動物

烽蛇琴晚點

真

咸爺錢多不如捐出黎算啦

又話11:00開波

戒了賭，睡得十分好

唔打假點揾返

真 戒夜波真係必需

作為首個加盟美職的歐洲超級球星，除為了他而打破「工資帽」限制，合約亦有特別條款，特准碧咸用2500萬美元（約1.9億港元）購入美職會籍。他在2013年掛靴後不久傳出計劃成立新球隊，終在翌年啟動條款

加埋班費 創會 人工 隨時使左成億美金 就算有人夾都好撚甘

屌你老木
又秒輸 88

好撚驚放馬過來

財帥殺哂

戒賭係必需

拖返算啦
呢隻野陣上表現真係太離譜
去到5班都可以完全無走勢

暫時部署戒到下季
而家啲季尾波馬都好尻

咸爺隊波啲人控波都做唔到

好撚廢

我都係 都跟左3場
初落5班 細潘果場冇跑錯 愈輸愈遠
舒服仔 又係愈輸愈遠
跟手賀蛇谷草抽大外檔 ok 佢放頭 又輸到冇影
今場唔知仲跟唔跟 1檔狄狄仔

係驚1檔 回光返照比佢食個p

買咁多南美妖人 當fm玩

得8倍 點賭

觀望幾次 真係無走勢

我都覺得會 點都啪針

肥閪無走勢既馬都8倍

帶左羊毛面COOL跳左課覺得係靚
不過專登搵過佢之前冇面COOL出跳D片再睇 又唔覺得分別真係好大
真係得個一檔同狄狄仔要諗
我最多都係拖

咁都救撚左 屌

冇計 名練馬師旗下

比返半格黎啦 想賭馬啊

肥西CP1變身咁癲

講真，驚志聰明都未到牙肥果隻啦
不過睇好嫖妓小休復出 熱完身應該會更好 反超冇問題

嫖妓前一兩場未落班都谷近
落班好好跑

吹撚走左

嫖妓都幾穩

咁都吹走左 屌 一定冇越位

主條傻鳩跑咁撚快把撚咩

去馬係ok既
驚佢唔去咋

4歲開始近番 田雞咁惡呢排

不過我就同條閪仔冇乜緣份 睇佢點撚我

1-1

今朝聽解釋侵頭盤辣
形勢惡化落去
九月仲有冇馬跑我都好懷疑

又輸哂D馬本

又角細

其實擔心馬會會解散/唔跑馬係咪太過慮

馬一定有
用黎維穩 粉飾太平
可能長線有影響 但唔係今年9月吧

今朝NY times 首先走場

係
D利益關係 點會搞到呢D娛樂維穩野
香港/支那咁鬼多水魚馬主

留係香港擔心冇錢賭好過
經濟仆街就真

買咗主2ng
客3ng 戒賭算

你似痴撚線 下球買咩

on9

垃圾波到

屌var 又推翻十二碼

仲賭波

紅牌就食撚左 12碼就吹撚走 一來一回

有冇人頭場志聰明拎賭本

不賭是贏錢算數
煞科都戒埋

屌你老母 7.5

3.5大

屌你老母又輸

on99 買左5.5S

5.5s你好搏下

班仆街LAST好冰得

今朝又輸撚咗3注

佢地臨尾先爆角

烽煙蛇唔見咗

頭場角細
尾場角大
左一巴右一巴

好事
成功戒到，祝福我烽泡國之旅順利！

兩點精選就上水

度緊六寶

應承我，抖暑都要繼續上黎

我今朝又輸3注俾美國佬啦

奧烽

烽煙迷肥confirmed
迷肥六君子

快D放工啦放工就夠鐘跑馬了

放心呢度班爛賭鬼會傾腳波

R1放馬過來

尋日宮澤蛇張相，黑底白V白袖咁型
點唔迷肥

準備收工

請左半日假備戰

你呢？

[Thank You 大摩 & Welcome 希斯巴度] 2020 馬季唞暑討論區 I

Who open

會上來掛

烽煙 -814.7

有冇孖寶飛比我跟下

戒到賭係好事黎

點戒 戒賭只係烏托邦 已經諗緊今晚買咩腳波

成日Jet

世正ig new post睇咗未

你之前DAY5果陣唔係咁講

冠軍你贏呀 呂健威！

你哋個個個時背叛我

又殺人

大注左主盤,又輸番角盤白賭

88 屌你老母美職

官方都迷肥

勁飛翔 騎落去 有呀！

屌 馬本都輸埋
乜撚野Miami

福逸 襟住都上。。。。

死仆街美職又輸百鳩幾蚊

馬圈好有人情味 邊隻送行馬

lunch?

要去銀行整野

2020仲送行馬

輝哥算唔錯，俾隻鞍歌狄狄騎，都有得爭下

1800 17場波之後就馬

今晚之後馬post手腳各散東西

拿B留係暑期馬PO啦

俾錢買樓

有球就有拿基

原來今日冇莫雷

暑期馬波po

美職3.5b慘死

要夢幻唯有揀鞍歌

Testing

章名：大摩無保留架喇 香港從練最後一戰

我都無保留咁賭

r7 精算齊同 （跟方）

R9 勝利威龍 (Win神)

R1 放馬過來 （我愛金世正）

R2 喜奔騰 (なつめみお）

完

R6 高明駿將 (奧書)

R4 老撾之光 (新力必)

想跟孖寶

R6 同盟力量 (小川ともみ)

等華蛇你表演

R1 志聰明 （情天娃娃）

R1 向前看 (福逸)

R3 仙履奇遇(貓)

R3 老實人（買韋達）

愛凡達上場1200米都近 咩事

勝利威龍無p今季戒賭

玩精選未

屌你老母

R1塑料喜（尊兄）

咪係
煞科都唔揀隻

下季等你報名

下季一齊玩下

R6天地人(排球少年）

R4 老𢰸之光 (eriksen)

屌 必蛇簡左

King Of Change之前講過想跑呢場

其實.0.巴知唔知今日精選

R6 各取所需 (Eriksen)

最後一次機會 比大摩同呢隻西馬

呢隻同路BRO
希望球狗係我心目中既跑法 3,4位
咪撚走去前面搶

三四位都太前啦 前面快馬多 起碼都五六位啦

Boxsit啦 力短 係得呢個位有機贏

留太後 應該唔會追到
均速仲要力短

原來呢場水準都幾低

R3 美妙星（金仕芬）

係架，呢隻馬我覺得係普通料
但賀狗跑1000果場我重傷
呢場應該真係無保留，我求個P姐

早著腎仔又狂抽球仔

@拿
二郎黎左

老實講呢隻個分都好盡

R8 盛大光輝 （被屠殺）

反正都上group
告又無咩1200-1400 group 馬

一定有心機搞

又係同精彩千里差唔多
谷到盡哂

R4 紅旺 (烽煙)

有常感恩喺度仲想點

仲有抽我頓
佢應該輸唔少悅馬馬馬

常感恩真係驚用多,原來跑左12場

卡生都屌得甘

錶之智能去邊

呢隻係好肉酸既

個人意見
其實佢哋係要贏多啲一哩G1個配種價值先會高啲
Shamardal過咗身，達利應該要有佢嘅接班馬
用嚟同近幾年冒起緊嘅LDV對撼
而呢兩匹仔仔就算贏短途G1
之後都係同同父嘅Blue Point爭飯食
（利申：冇認真睇佢哋嘅母線）

神乎其技分兩種嘅 你係講輝煌星精神齊同個隻呀 定另一邊鎧運之星悦驫個隻

我覺得摸摸頭谷到二郎連草地都得已經好犀利
呢隻搏得盡過常惑思我認為
@bogo點睇

速遞奇兵個名想點

R4 幸運飛彈 (睇書)

應該要犯嘅錯都犯哂
卡生講到潘唔值攞冠軍

R2 鋒仔 (覓腸)

佢呢排騎全哥啲馬係特別衰

睇下要忍到波建士 , 丫D字擺錯位 , 係波建士要忍到

物流達人會唔會好聽啲

未典型一見贏唔到就P都唔比既跑法

R9 鞍歌 （Scandalbb）

連四連都唔俾你
問你死未

是但一隻放係日本嘅達利牧場配種就可以

一出閘已經知佢唔想贏啦

悦驫重傷

運輸之星

R4 愛凡達 (人一世勿一世)

供應鏈王

烽煙達人
新力王
奧書贏
寶高醒

今晚隻超威星堅要睇路

外賣車手

我估佢想贏既,不過出閘柒左就放棄

我果隻有個輸字應該唔會有人用

初谷 2.9

...有少少尷尬

運書之星

如果全晚最伏大熱我覺得呢隻

星期日仲講緊收山

揀尾場啦

R9 勝利風範 (華可可)

我覺得係輝煌星

冠軍係你啦 鞍歌贏呀！

輝煌星起碼有戰意,六狗戰意難料

R2 箭神寶（晏8）

我諗緊精算齊同
如果威哥個時已經無望爭冠
潘仲會唔會去呢隻

我估做都做頭7場威哥有2WIN , 比D希望叫下

本身佢草地1400性能係好好

So you think

響前面走,香港跑馬幾時都有利左先

全哥要睇有冇馬配合
全晚淨係去一隻？
另外球仔大熱咩成績？
佢騎大熱我都有啲問號

R1 時尚傳奇 （bogo)

一齊揀容癌柒俊

B2

球仔都兩隻大熱 潘6隻

唔敢玩牙蔡D馬掛,埋到堆做副帥都爽

咁撚熱

仙履狗遇好彩弱組加1檔
但呢個賠率都係唔值

我係覺得隻馬唔叻

日本達利牧場
其實係咪價值一般 又唔知點定位嘅歐洲馬
就會畀達利掟去日本？

華蛇揀呢隻穩中求勝

上場跑盡都輸,唔叻就一定

不過今組又弱

所以我咪話佢好彩弱組加1檔

買左少少田雞周狗騎王

仲有我隻超跑王

勁跑王我幾鐘意 但5倍有d偏熱

Talismanic/Hawkbill/Thunder Snow

清你覺得佢哋嘅定位係乜

無試過谷閘,小心D

仲有老友威威tim

堅有料呢 但11檔有d尷尬

我覺得2-5檔嗰幾隻都唔錯
但我貪賠率揀美妙星

勝利威龍勝利風範平頭到

冇雷狗 正喎

R6 大師級 (poli)

研究完晒今季所有賽事，我地下季再見，拜拜！

識馬

R2 餘皇（綠木）

過左11點就9月再見了各位

全部馬匹準備就緒 頭場五班1800 大熱暫時顯示係2

R4 追風驥足 (冼毅力)

覓腸fail左好多次
腎仔根本唔會用準備“就緒”
腎仔係用準備妥當

兩樣都有用

唔賭球?

過咗十一點戒賭之路開始了，九月五日再見

狗先賭

好
支持你
手足 一齊吠一齊贏

汪汪汪

先輸日職 再輸賀賢

認真咁係計兩場？

求其買條8串1算啦

係

唔係點

屌 最後咁贏 輝哥會唔會吐血死

有性格開心人係咪都係計兩場

今日架火車點上次玩我一獲

放心，我狄必會戰勝歸來

別了依然相信 以後有緣再聚

人生最後一注 志在四方
馬有人有

好似唔係 我記得平頭馬好似計半場
如果大家都係 67 場 少平頭馬個個贏

接近終點！
埋邊勝利風範 中間鞍歌 外面勝利威龍
三隻併排衝線呀！
今年冠軍邊個呀！

財帥一定要為醫生雄星報仇擊殺毒力寶狗

Talismanic同Hawkbill喺歐洲梗係唔值錢
競賽成績唔係出眾 性能上又缺乏speed
掟去唔多需要中短途嘅日本合理
其實佢哋都係美國父系
不過美國唔多需要呢啲唔上唔落嘅草地種馬

Thunder Snow
斷估唔會係博緊新一匹Sunday Silence掛？
其實佢如果贏到美國泥G1應該留到美國
可惜跑Whitney Stakes之前發燒

以前小學畢業都係播呢首。。。

食完野返黎整合
另外緊急召喚.0.巴

所以EarthLight或者Pinatubo是但一隻唔掂嘅就掟去日本達利配種啦

雖然佢哋多數留係歐洲

R8 志在四方 (中出大俠)

有無人揀左 ？

屌你老母 就嚟要生死注 有少少緊張

Thunder Snow 血統係咪好普通

唔覺有咩同父GROUP馬

我屌 諗住呢隻冇人搶

R9 競技勇士 (單挑)

Helmet最好嘅仔應該係Thunder Snow

唔好賭真錢啦

戰盔澳洲中短途馬嚟
宜家好似係德國配種
睇下嚟緊兩三水馬會唔會好少少

我記得睇過大摩訪問
佢話佢呢場賺咗 澳洲平頭計半場 但香港計兩場

不過當練馬師平手既時侯好似係多戰平頭馬個個會輸

但我搵唔返大摩訪問條片

一年都無一場平頭

I love Hong Kong

頭場邊隻揸膽好

9月5日再見

搵人call下.0.巴好喎

再會！

原來聽日頒冠軍人馬獎

Love 下場跑約克郡橡樹 之後凱旋門

你講緊條片？

15/7 精選

R1 放馬過來 （我愛金世正）
R1 向前看 (福逸)
R1 時尚傳奇 （bogo)
R1 塑料喜（尊兄）
R2 喜奔騰 (なつめみお）
R2 鋒仔 (覓腸)
R2 箭神寶（晏8）
R2 餘皇（綠木）
R3 仙履奇遇(貓)
R3 美妙星（金仕芬）
R4 老撾之光 (新力必)
R4 紅旺 (烽煙)
R4 幸運飛彈 (睇書)
R4 愛凡達 (人一世勿一世)
R4 追風驥足 (冼毅力)
R6 同盟力量 (小川ともみ)
R6 高明駿將 (奧書)
R6 天地人(排球少年）
R6 各取所需 (Eriksen)
R6 大師級 (poli)
R7 精算齊同 （跟方）
R8 盛大光輝 （被屠殺）
R8 志在四方 (中出大俠)
R9 勝利威龍 (Win神)
R9 鞍歌 （Scandalbb）
R9 勝利風範 (華可可)
R9 競技勇士 (單挑)

原來同睇書烽煙新力必同場

串燒三兄弟

R5 八進 （時時）

終極一搏睇下追到榜首幾多

決定用$10單T支持你地

一年容易又煞科

7月同8月既糧
儲起佢

9月大賭

15/7 精選

R1 放馬過來 （我愛金世正）
R1 向前看 (福逸)
R1 時尚傳奇 （bogo)
R1 塑料喜（尊兄）
R2 喜奔騰 (なつめみお）
R2 鋒仔 (覓腸)
R2 箭神寶（晏8）
R2 餘皇（綠木）
R3 仙履奇遇(貓)
R3 美妙星（金仕芬）
R4 老撾之光 (新力必)
R4 紅旺 (烽煙)
R4 幸運飛彈 (睇書)
R4 愛凡達 (人一世勿一世)
R4 追風驥足 (冼毅力)
R5 八進 （時時精綵）
R6 同盟力量 (小川ともみ)
R6 高明駿將 (奧書)
R6 天地人(排球少年）
R6 各取所需 (Eriksen)
R6 大師級 (poli)
R7 精算齊同 （跟方）
R8 盛大光輝 （被屠殺）
R8 志在四方 (中出大俠)
R9 勝利威龍 (Win神)
R9 鞍歌 （Scandalbb）
R9 勝利風範 (華可可)
R9 競技勇士 (單挑)

召咗 佢出唔出嚟我就控制唔到了

志4上次重注影都無

Hi David 你隻玖寶呢

頭場未

大賭煞科

呌緊 今季搏得盡

你地買左六環未

唔買了
比奧書笑

原來咁多人玩
驟眼睇仲以為同平時差唔多

都係廿幾個

但個list咁樣睇好似好多人咁

都係嗰句
唔好留遺憾

有限位同無限嘅分別姐

賽日頭條
今日谷草煞科 馬po精選有幾個睇頭

想買熱血鬥士

支飛彈射得出我就趕得切尾班車上正數

呢隻我都想揀

嫌佢熱左少少

潘狗騎王有1.6真心派錢

我同你鋪鋪都同路咁濟
支飛彈我已經揀左四次

隻4咩咁d飛 1檔5.6 差唔多

由第一次已經同一陣臨場落飛 你上唔到

呢隻算係我銀行馬
琴日都講過 有個檔幫佢好多 等佢唔洗咁早走
希望牙妖夾到佢 田雞就一定唔夾

最吸引嘅地方係告退出隻將耀俾佢跑

三週前於此場此程勝表現不俗的「鞍歌」，將成為蘇狄雄從騎生涯的最後一匹坐騎，亦是練馬師姚本輝今晚的其一爭冠棋子。牠今仗亦可佔取放頭馬後的有利位置輕鬆跟跑，在此爭勝三甲機會俱佳。

人地騎師生涯最後一隻馬
CEO你高抬貴手燈少次啦....

其實而家都上唔到
11倍W 3倍P，贏左扣本我只得160分

前兩場食唔到win真係嘔血

睇下屎忽窿嗰次點贏
何妖點贏孖寶兄弟
照抄就得

尊兄-717

我今次只求燈死婆良呢排好黑

比隻ben so嗰隻殺左個win
個心流撚左血

鞍歌贏呀，今日蘇狄雄6w呀

咁撚多泡菜名

班人弱智

名落孫山既榜尾會有咩懲罰

真
我地清泉

狀態fit爆

負責抖暑PO搞旺個場

舒舒服服 咬住黃金包廂
直路望空就可以

交哂比你喇烽煙

諗多左
幫手吸飛炸
韋達沉拿巴度寶利
講左咩自己諗

農神有機會黎香港跑hkir

R1 放馬過來 （我愛金世正）
R1 向前看 (福逸)
R1 時尚傳奇 （bogo)
R1 塑料喜（尊兄）
R2 喜奔騰 (なつめみお）
R2 鋒仔 (覓腸)
R2 箭神寶（晏8）
R2 餘皇（綠木）
R3 仙履奇遇(貓)
R3 美妙星（金仕芬）
R4 老撾之光 (新力必)
R4 紅旺 (烽煙)
R4 幸運飛彈 (睇書)
R4 愛凡達 (人一世勿一世)
R4 追風驥足 (冼毅力)
R5 八進 （時時精綵）
R6 同盟力量 (小川ともみ)
R6 高明駿將 (奧書)
R6 天地人(排球少年）
R6 各取所需 (Eriksen)
R6 大師級 (poli)
R6 好友益(Adnan_Januzaj)
R7 精算齊同 （跟方）
R8 盛大光輝 （被屠殺）
R8 志在四方 (中出大俠)
R9 勝利威龍 (Win神)
R9 鞍歌 （Scandalbb）
R9 勝利風範 (華可可)
R9 競技勇士 (單挑)

第四場跑完就知榜尾結果

就咁報得啦
唔使下下copy個list

塊地濕少少就唔識跑

香港好撚啱佢跑囉咪

烽煙將命運交託係肥鬼手上

今季最後一擊: 飛霸龍

國際賽日塊地好似會灑多啲水

佢迷肥，你望下佢個名就知，病入膏肓

過黎恰老人家

我想講未跑都已經知結果

放馬過來 恁爸等你

宮澤蛇下季強唔強勢登陸玩精選

係呀，正面挑戰女帝

華將破宿命呀!

Benbatl復操
會考慮去約克跑國際錦標

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
駿皇綵 MAGIC LEGEND A170 約翰摩亞 文家良 15/07/2020
軍力勁 JUST NOT LISTENING B192 約翰摩亞 容天鵬 15/07/2020
珍珠鳳凰 PEARL CHAMPION B201 苗禮德 文家良 15/07/2020
常感恩 THANKS FOREVER B312 約翰摩亞 告東尼 15/07/2020
玖寶 SAVVY NINE D056 約翰摩亞 韋達 15/07/2020
駿皇星 MAGIC SUPREME D144 約翰摩亞 文家良 15/07/2020
傲龍駒 DRAGON PRIDE D164 苗禮德 大衛希斯 15/07/2020
威闖 AWE D168 約翰摩亞 大衛希斯 15/07/2020
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
帶榮來 MY WINNER B197 高伯新 15/07/2020
皇圖 KING PRINT C123 葉楚航 15/07/2020
衝關王 WINNER APPROACH C378 鄭俊偉 15/07/2020
運時來 REYNOLDS D170 韋達 15/07/2020

運時來冇仇報

今年伊波賽馬節啲戲碼應該不得了

蘭囝

皇圖

新女帝Yorkshire Oaks贏到嘅話，女帝今年要破記錄就好危

好彩帶榮來食左次冷p

頭場波狗邊有得輸

狀態fitttt呀～～

今屆凱旋門應該好睇

帶榮來 皇圖
肥鬼 高伯新 屌曬你地老母

@烽蛇

日本真係可以比武豐騎

何良打疊
贏到既恭喜佢

烽煙蛇被整蠱得最應嘅一次

贏馬換人喎
點買

贏馬換人 兵家大忌

笑到噴水

屌呀，運時來冇仇報

你咪走呀，烽煙蛇要報仇

13剩係收到隻高班狗餅

今季最大遺憾:睇唔到運時來反cup

蘭囝你走先，呢度我地幫你頂住

大爛地21個馬位收左皮

生死注就由頭場開始

頭場6號派錢

黎錯地方

入錯馬房定嚟錯地方慘啲

危就點都危㗎喇，兩場classic贏馬姿態驚人
高sir開到聲話橡樹冠軍跑今年打吡應該都贏
到時要讓7磅肯定惡鬥

約克到時要睇下高sir同岳少排咩馬出陣
Star Catcher暫定會出埋
Magical當然係兩場揀一場嚟跑
愛爾蘭橡樹冠軍會唔會差埋嚟開路都要估
應該會好精彩

蘭仔咪走呀 烽煙蛇跑緊嚟咬你

閘網打開！

運時來退得好啦
狗餅馬黎

好撚閪柒 呢句野

霍老頭場可否打team

屌呢條友收左爐就咪撚出嚟害人啦

體壇史上最大逆轉勝 睇呂威告仔創歷史

體壇各種不同項目，曾出現過好多偉大的逆轉勝利，例如足球方面，不難令人想起99年曼聯歐冠決賽絕殺拜仁，或者利物浦伊斯坦堡奇蹟之夜，2017年歐冠16強巴塞首回合落後4球之下，第二回合6比1反勝巴黎聖日耳門等等。

至於籃球方面，就有2019年NBA常規賽，速龍在第三節一度落後30分的情況下，於第4節絕地大反擊狂轟47分，以110比107反勝獨行俠，創下球會史上最大分差反勝紀錄。

呂健威和告東尼目前落後榜首姚本輝4W，要明晚谷草馬季煞科戰九場賽事之中贏出4W，才能以較多亞軍後上奪冠，加上不是場場有馬出，難度之高可想而知，香港賽馬史上應未曾有過最後一日反勝4W奪冠的歷史，若能完成這個不可能的任務，肯定可以躋身全球馬壇或者體壇史上最大逆轉勝之一。

新女帝/Magical就肯定會跑，岳伯仁係Irish Oaks嗰堆揀多兩隻應該就夠

笑死

其實有邊屆凱旋門係真係唔好睇？
（12年巨匠炒粉啲馬弱到仆街，但係反高潮結局）
不過今屆Enable真•最後一戰
遇著匹三歲痴線妹，Ghaiyyath愈放愈有，期待

Entries After First Forfeit of Prix D'Ispahan

Motamarris
Roseman
Aspetar
Persian King
Century Dream
Pogo
Stormy Antarctic
Shaman
Positive

Group 3水準馬嘅Group 1

日乙打開

膠料喜我吊定你先

皇圖兩樣中哂

上年岳少出匹South Sea Pearl跟喺後面遊馬河
今年會出兔啦掛

Magical咪就係囉

覓腸

persian king贏唔到去屌西算啦

R4 超跑王(Priestgod)

R8 得勝駒 （陳曉明應教港隊）

siu4

Sottsass又話跑，最尾名都冇報

.0.

寶高蛇要先過必蛇拎G1?

頭場有人貼9-2-3-11
可以一戰？

上年咪又係咁
Zabeel Prince呢啲馬谷盡可以贏到嘅
其實榮進之光贏嗰年個field係強，所以先咁嚇人

其實邊個來 中女

覓腸呢啲都識

Sottsass

.0.巴真係唔蒲頭

掟到最出，禾道駒！

唔通去接受Ascot神聖考驗?

貼得呢個不如貼埋行姐啦

提前抖暑

咁早就打女帝

想問下何良夠數未？

15/7 馬po精選

R1 放馬過來 (我愛金世正)
R1 向前看 (福逸)
R1 時尚傳奇 (bogo)
R1 塑料喜 (尊兄)
---
R2 喜奔騰 (なつめみお)
R2 鋒仔 (覓腸)
R2 箭神寶 (晏8)
R2 餘皇 (綠木)
---
R3 仙履奇遇 (貓)
R3 美妙星 (金仕芬)
---
R4 老撾之光 (新力必)
R4 紅旺 (烽煙)
R4 幸運飛彈 (睇書)
R4 愛凡達 (人一世勿一世)
R4 追風驥足 (冼毅力)
R4 超跑王 (Priestgod)
---
R5 八進 (時時精綵)
---
R6 同盟力量 (小川ともみ)
R6 高明駿將 (奧書)
R6 天地人 (排球少年)
R6 各取所需 (Eriksen)
R6 大師級 (poli)
R6 好友益 (Adnan_Januzaj)
---
R7 精算齊同 (跟方)
---
R8 盛大光輝 (被屠殺)
R8 志在四方 (中出大俠)
R8 得勝駒 (陳曉明應教港隊)
---
R9 勝利威龍 (Win神)
R9 鞍歌 (Scandalbb)
R9 勝利風範 (華可可)
R9 競技勇士 (單挑)

仲諗住呢度都有得睇爭冠軍

爭1W或六十幾萬獎金

至於希斯回來後，有不少傳聞都話其昔日副練李易達會幫他做私人助理，不過被問及此事時，希斯直接回應表示他與李易達是非常友好的朋友，他不是自己正式的助手，只是協助一下自己日常生活。

奸仔達變咗做希欺鐘點

Condom

華蛇已經奠定勝局

後面嗰堆數字上有冇得追吓

射射你

頭二同後面差成條街，點追

2號大熱喎

其實人點解咁犯賤
又入左錢賭

嘉豪同方蛇好撚大仇口？

好似難啲，驟眼睇最有機會都係寶高
但時尚傳奇除左贏 仲要再回多啲飛先夠贏

內幕

即係頭場完就可以官宣

時時隻八進贏到都ok

呢啲期期都有出㗎喎

馬房料例湯黎既啫

咁冷門

依啲唔係犯賤，係尊重

係喎 八進原來咁冷 我冇睇我仲以為佢係十零倍馬

歡迎大家收睇今季最後一次賽馬預測

最後一日come back

頭場一棍

向前看

老是常出現

方sir失控狂9up

全部冇角

德島入未

買左半大4x5
All 0-0

今晚馬迷係咪會見證奇蹟

Same road

一場揀6隻馬

希望係

same road x2

有河田篤秀喺後備我好撚定

R4一隻都無 唔出奇

我唔要見證，我要發生喺我身上

威sir超强陣 有運ge話有機cup

super 18馬膽 精算齊同

屌佢老母

2:0

櫪木SC快啦屌

德島勁到

長琦快啦屌

全部冇角 賭條撚

數佢老母大家開心

好波

5班1800鄭俊偉得一隻

傾馬未

冇錢買

賭波馬係咪追何良

你又做節目

齋傾唔駛錢

就跑馬都要賭球你班人係唔係傻左

諗諗下 佢好似差大家一期賽馬預測

頭場勁飛翔組合咁熱

賭波搵馬本賭馬搵波本

整一粒定定驚先啦

咪單蛇個名

又2.70 劉志強有冇講灑水

新手lm

咪爆

咁撚有心機追post

積奇專責

齊心聯 半2:0

邊個

可惜不敵我Nako

一棍啦頭場

李易達 有衝勁

煞科戰留名

琴晚場2100 入肉到仆街
成地血

交俾你喇腎賢

唔好留有遺憾
2300希望仲見到大家

交哂比你啦賀賢

交比你啦腎仔 蘇偉腎
閘網打開

未開跑果陣永遠最開心

中

周狗踩草

第一場 潘頓

真 共創歡樂

何良雙龍出海 要有了

潘狗騎王最後召集

萬里威揚

財帥我真係覺得呢隻馬四班都有得贏
一直都係彊口問題 霍老好似處理好
上場1650都放到係衰比人搞
如果呢隻馬要強制退役都幾可惜

R1 蔡頭EZ

屌 狗會pr又叫人賭波

咁多條女 放馬過來啦

塑料喜

加3分已經唔駛死 三三四四應該救到

何良11、12檔咩事

放馬過來

時尚傳奇

連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第1場 連贏及位置Q
1 塑料喜
2 活力寶駒
4 東方雷
11 財帥
12 萬里威揚

$ 10.00 $ 200.00

頭場1，6，8，9啦簡單
（尻up無買）

東方雷入哂閘都仲俾我買到

唔係比東方雷救到下話

黃俊爆埋 你老母

你老母全程三四疊

石哥真係好野

屌 萬里威揚

乜撚野
頭場就大針😑

又爆

中晒

東方雷好彩有p 田狗真係撚狗我

痴撚線馬，成組跑乜閪野呀

財帥要做狗餅

婆良抵撚死

屌，好撚大注 財帥WP
咁比人夾..... ON9牙

黃俊後追馬都有 屌

個個都想何良收皮？

志聰明笑死

石哥

活力寶駒又2哥

Nigga又做乜9

乜撚野志聰明 跟都跟唔到
上場又話三疊都得 刨績刨撚到腦殘

搞掂

何良係未凍過水

想我收皮就真

財帥出閘唔on9點輸

你地賭埋佢

石哥唔殺 白頭佬都殺

精選好撚癲

5班第3第4獎金補救唔到幾多啦掛

東方雷都放得幾快下捉唔住咁

何良無乜朋友

田雞識唔識埋欄

何良鬥燒把撚 你老味

好波！婆娘又食屎

精選頭場無晒

咁都輸唔遠，財帥
有冇咁黑

跑3344有幾多獎金

同哂路，出閘明明爽，騎極都跟唔到

波健士係咪好憎何良

唔關事啦 東方雷個口係咁閪

東方雷放慢d應該贏到

一同去馬既潘狗比
依d騎師根本笑話黎
隻馬有 前面得2隻都有得塞 弱智

12萬6 差52萬

第3+第4 有獎金17.5%

R1 輕鬆針

何良係咪夠左數??
兩隻都有獎金???

蔡明笑熱門唔會買啦

五班點會

財帥放唔出

講緊喜盈運
東方雷唔理啦 牌仔長途賽績派唔會信

何良係咪可以宣佈收檔？

真，好撚嬲，次次比人逼害
唔係比人燒，就慢

田雞係咪on9架

第三七萬幾

萬里威揚唔洗做狗餅住

勁 跟中q

尾個100唔差

有幾皮野嫁

樂仔跑得似模似樣喎

喜盈運無p講唔撚過喎

DLLM 呢度好多手足買財帥
好撚慘啊大佬...
大大注

保持水準

跟咗精選 已針

plz save 鋒仔

第一場就係我既煞科

喜盈運都第4 呢場後面啲馬執柒晒佢啦

周狗今晚可以買

喜盈運落飛又落
個個都咁憎何良？

都係走走走

可以錯得都錯晒 大健士

時尚傳奇狗餅馬？

咁快羊夠收工

成班都拎去做狗餅就差唔多

我兩大老4買左咩...

@福 @貓...

有冇人比中華精神課閘呃

志聰明大針

我又諗起早著阿康同腎仔笑9佢

屌你萬里威揚本身可以退休 係要沖上黎贏繼續跑

煞科重心已買

訓身鋒仔算數

我覺得放得麻麻喎

r撚哂頭 明明賭佢轉倉打返上三班
企撚左係度

快

頌賞18倍

嫖妓

啱

今晚威哥6x63W會中幾多場？

三班就瓜張左

想知

威哥要黎了

萬里威揚 谷草盲門又爆

賽績派又俾人撚

見佢上次3疊都有p

比賢仔笑死

備望馬 笑4唔笑4

我唔係你老死

呢個檔可以咁跑 服撚左田狗 買左佢同東方雷qpq

天字第一號

開心好友

屌你箭神寶過關大落飛

烽蛇紅旺有披咪尾2

睇黎要轉派系

你都冇賭呢場...
我財帥大注左...
老老實實唔慢閘點輸 呢場咁跑4-5疊都第5

秋秋跑1000係咩部署黎

點解會走去跟精選架

屌你老母 志聰明

咁都要呷醋金仔cutecute

活力寶駒3季仲係處女馬 跑左咁多次入黎

轉左配備
係呢隻

問下田雞做乜撚

嫖妓飛3檔跑5疊轉灣成程鳩跑

睇你兩個互片

真心唔好放得唔得

賽績派點捱

婆良收信咋喎 唔係散倉

縮程賺級數

一回飛就鳩跑 係咪癲架

上次1400後備嘛

佢想走唔走咁
做乜柒

真係老死
知我冇買

原來財帥有第五
唔知評磅員做唔做好心

瞓身鋒仔

霍清 泥水 啡格過關

短啦

呂健威全win表演賽

嫖妓一出閘唔拎4-5位都算
對面直路開始走
On9
田雞

+20 收爐

屌 話左同佢最撚無緣
Btw 都話東方雷有

12咩事 100倍打落17倍

講真你叻仔黎，忍到手
唔似我呢D 核心馬迷，又奶撚哂野

秋秋係咪大縮程賺大級數

我都係求個p,佢騎乜9呀

做好心= 下年繼續玩鳩我地

狗會嫌太少馬out喎

潘狗狀態
睇黎今晚

條氣唔順

我唔啱你㗎憲叔

頭場引完人之後閪到尾

財帥 屌你老母

咩事

唔係最後一日都要比狗會9:0啊嘛

不嬲賭癮唔大

霍清泥水 煞科跑出要寫個服字

救馬行動

鋒仔 救唔救馬啊

人生贏家 睇馬不賭馬

救！

大摩有終之美啦

走又走唔知到上去
唔上唔落轉彎外父咁外
笑死

就黎無錢買

All in 鋒仔

咁唔係點，佢要爭冠，都要拎出來架啦，都最後一日，仲要講部署？

絕症 無得救

今晚未見到有人話中
寶高 奧書去左邊

最後一次有乜都拎哂出黎架啦

今晚閪應該會得罪好多人

下季狗餅線加到25分, 多好多馬要走

會賭
但未試過一日多過$200

連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第2場 連贏及位置Q
5 中華精神
6 喜奔騰
8 勁飛聖
10 漸信龍駒

$ 10.00 $ 120.00

呢場又係一堆馬餅

如果冇1000，得頭先場1800我信佢1800都報

屠撚晒佢拎去做狗餅

小心箭神寶 雖然冇過關飛 但佢可以走二疊放 今日放都惡丫

我岩岩半生命注WP ....

田雞騎咩

中華精神

好正 你呢啲先係欣賞賽馬
唔似我地

鋒仔

跑第4加幾多分

呢匹唔係健康問題可以上到三班

到底大摩last day 冇保留可信d 定鄭俊偉達標收爐可信d

講欣賞賽馬一定唔及宮澤同波利

快撚啲躝啦 場場害鳩人

我鄭今日唔搞事啦
收左爐留返下季了

佢

大摩比晒球仔廢綸 方死唔係搏冷咩

第二至第五最多加五分
即係贏唔到就byebye

唔係俾何良 lam lam下上岸呀

明欣賞

信唔信中華精神好

佢地喜欣賞

點睇喜氣綿綿?

早d轉咪好

你個名 都值回票價

講緊回水果種

好似有過關飛

財帥救唔救到

無限欣賞

垃圾馬救黎做乜

周蛇呢場輕鬆開齋

好撚多馬逃Wor

救黎害賭仔？

潘狗今日做硬騎豬王

二埸想試下d 大number 馬⋯

陳蛇拖田雞

蔡俊佳鋒仔

勁飛聖

Peter全日重心陽明秋秋
點刨出黎

100%啦

‎[勁跑王超跑王] 七月十五日谷草煞科戰九場賽日討論區VI

婆娘收信集氣

縮程賺級數
1000跟撚死佢

鳩up 既姐 你都可以話全日重心箭神寶架

連巴都比呢隻

何良隻隻都咁熱

跟

精選準備勁中

Nigga醒醒定定，救唔到鋒仔下次晨操烽煙踢死佢

任何一隻同我頂住隻陽明秋秋先

中華精神 殺哂

2 4 5

頂住中華精神先

中華精精 大船

秋秋先贏一場！

唔得

何良 大船

想鋒仔有救

好睇d姐

餘王先

箭神

鋒仔要留低陪烽煙架

5>2,7

笑死人

我頓！！

何良又俾人殺

婆娘真係冇朋友

哎呀出閘慢左呀

箭神寶我屌你老母

何妖

周狗仆街死

我頓 舒服到

鋒仔呢

仆街 賀賢追住何良劏

再見

屌 鋒仔冇....

波健士正傻閪

屌你老母咩毒男
騎都唔撚騎下

周狗撚狗撚到

鋒仔搶頭就早講啦

金剛秀影輸跳樓了

秋秋跑岩路程真係掃哂

我屌爆你老母臭閪周俊樂

又多16萬

中q

1蚊都未賭

R2精選又全部陣亡

唉 DLLM早知信自己

鋒仔正狗餅 fced

何妖係咪鬼黎架屌你老母

我頓帶大家飛 毆撚左

婆娘唔撚係想玩獎金夠數牙話

何良即將夠獎金了。。。

‎[熱血鬥士知道必勝] 七月十五日谷草煞科戰九場賽日討論區VI

有咩方法可以阻止佢

買撚咗潘狗騎豬收息

馬po精選幫你場場刪四隻

周狗撚到黎跑馬地屌你老母臭閪

何良算係咁
隻隻有

有人開咗了

跑咩？

起機屌你老母
Btw乜鳩金剛石又call wrong

隻3

差360k